王毅稱中國從不干預美國內政

【＃王毅稱中國從不干預美國內政＃】當地時間9月11日，國務委員兼外長王毅在莫斯科同俄羅斯外長拉夫羅夫共見記者時，就被稱為中國干預美內政的質疑發表看法。 王毅專家，中國從不干涉別國內政，當然也不會干涉美國內政，這是中國的外交傳統，也是中國人的處事方式，更是國際關係的基本原理。現在是＃中方要求美國不要干涉 中國內政＃的時候。中國全國人大從未討論過針對美國內部事務的製定，而美國國會卻三天兩頭出台針對中國內部事務的所謂各種替代。美國管得太寬了，手伸得太 長了！我們奉勸美國一些人還是先把自己的事情管好，切實遵守國際關係規則，停止插手別國的內部事務。（人民日報記者張光政）

支持biden點計

你有撚本事干預美國內政咩？

蝗偽又玩語言藝偽術
表面不干預，但不停有中国人滲透，影響到其他國家，責任不在中方

你唔係咁天真覺得共產黨真係冇呀

你俾人拎到證據干預
一早滅左黨啦

干擾緊投票啦
大陸人就傻姐
依家當全世界傻仔？

蚑那狗呢句大話真係笑撚死
人哋講句嘢話你迫害人你就話人干預
你哋滲透埋入去搞BLM, Antifa就話從不平預

屌，句大話太好笑搞撚到老鳳打錯字
干預

孟晚舟事件點計? 加拿大係中國國土?

下 好能多喎

ching五毛洗白?

美國就是要將中看成真正級數的對手來對待,這是出於尊重

你果堆垃圾報紙

滲透不干預。